羅馬官方已向我表示成功邀請伊卡迪強勢加盟

咁我老死積高係咪要走人

本身都下季話走

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

食屎晴成日講羅馬 但WFC

言論自由

煩能到戇鳩，羅你老母辛勞咩

佢係羅馬獸嚟 剩係識嗌羅馬羅馬

垃圾隊
who fucking cares

睇中左邊個老婆

HI 發現一隻拉素球迷